Sam NG 不遲不早破獲民族陣線實驗室

魚蛋革命時警察都試過破獲武器庫, 但原來得啖笑 !

自推 !